而家好多撚樣入lift完全無諗過close door

唔係話一定要你禁落去

至少你有個意識啊

而家d人中途入lift就直接行入中間

邊個得閒幫你禁啊

有d層數都唔撚㩒

自動close咪得

咪係 你咁趕時間就自己禁啦